i am back

bye

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

吳xx男朋友

聽聞係死毒撚嚟

飛機

You too do la
Leave me alone

又一個廢青開垃圾po
連仔冇得救啦

連仔不嬲冇得救

開post都唔比 你唔入成人台屌?

召喚好開心丁丁